let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: " تمثل قاعدة الهرم السكاني في مصر فئة",
        answer: "صغار السن",
        options: [
            "كبار السن",
            "الشباب",
            "صغار السن",
            "متوسط السن"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: " النصف الأيمن للهرم السكاني المصري يوجد به احصائات الاناث باللون",
        answer: "الوردي",
        options: [
            "الوردي",
            "البنفسجي",
            "الأزرق",
            "الأخضر"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: " يرجع اختلاف شكل الهرم السكاني من دولة لأخري الي",
        answer: "النمو السكاني",
        options: [
            "النمو السكاني",
            "التركيب النسبي",
            "الأنشطة الاقتصادية",
            "التركيب الوصفي"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: " يمثل اللون الأزرق علي الهرم السكاني",
        answer: "الذكور",
        options: [
            "الشباب",
            "الذكور",
            "صغار السن",
            "الاناث"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: " تصنيف السكان الي أطفال وكبار وشباب يسمي التركيب",
        answer: "العمري",
        options: [
            "النوعي",
            "العمري",
            "الاقتصادي",
            "اللغوي"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: " عندما ينخفض عدد المواليد يتسم الهرم السكاني بالقاعدة",
        answer: "الضيقة",
        options: [
            "العريضة",
            "الضيقة",
            "المدببة",
            "الواسعة"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: " تظهر احصاءات الذكور علي الهرم السكاني باللون",
        answer: "الأزرق",
        options: [
            "الوردي",
            "الأزرق",
            "الأخضر",
            "الأصفر"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: " يتسم الهرم السكاني لمصر بالقاعدة",
        answer: "العريضة",
        options: [
            "الضيقة",
            "المدببة",
            "العريضة",
            "الصغيرة"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: " تصنيف سكان محافظتك الي ذكور و اناث يعرف باسم التركيب",
        answer: "النوعي",
        options: [
            "النوعي",
            "الاقتصادي",
            "اللغوي",
            "العمري"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: " الفئة التي تقع في قمة الهرم السكاني هي",
        answer: "كبار السن",
        options: [
            "صغار السن",
            "سن العمل",
            "كبار السن",
            "الرضع"
        ]
    },
    {
        numb: 11,
        question: " تظهر احصاءات الاناث في الهرم السكاني باللون",
        answer: "الوردي",
        options: [
            "الوردي",
            "الأزرق",
            "الأخضر",
            "الأصفر"
        ]
    },
    {
        numb: 12,
        question: " فئة السكان المنتجة في مصر هي فئة",
        answer: "سن العمل",
        options: [
            "صغار السن",
            "سن العمل",
            "كبار السن",
            "الرضع"
        ]
    },
    {
        numb: 13,
        question: " السكان من عمر 15 الي 64 يمثلون فئة",
        answer: "سن العمل",
        options: [
            "صغار السن",
            "سن العمل",
            "كبار السن",
            "الرضع"
        ]
    },
    {
        numb: 14,
        question: " الفئة المنتجة في مصر تقع في",
        answer: "وسط الهرم السكاني",
        options: [
            "قاعدة الهرم السكاني",
            "وسط الهرم السكاني",
            "قمة الهرم السكاني",
            "لا شيئ مما سبق"
        ]
    },
    {
        numb: 15,
        question: " اذا انخفض عدد المواليد فان الهرم السكاني يتسم بالقاعدة",
        answer: "الضيقة",
        options: [
            "العريضة",
            "الضيقة",
            "المتوسطة",
            "لا شيئ مما سبق"
        ]
    },
];